垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (8)

1. 麻利亞離開口水多過浪花未呀
2. 星期日節目表大變動

上個post:

垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (7)

留意返........

禮拜日時間表大執
6~8 梁子力學 梁子
8～10 國語類 vani
10～12 Urban Touch 急急子
12～2 讀賣sunday 占 貽興王
2～4 兒童適宜 朱薰 泰山
4～5 903格 方俊傑
5～6 Mali Mali Home 麻利
6～8 咆哮山莊 Jacky
8～9 努力!!!奮鬥!!! 鍾雪
9～11 903國民教育 健吾
11～12 失眠藥 Oscar
12～2 短期租約 wasabi

星期六
6～8 好醒神 細so
8～9 橙咇咇 強
9～11 西加航空 謝茜嘉
11～1 903專業推介 donald
1～2 咪芝蓮 小儀
2～4 903豁達推介 梁文禮
4～5 一位呀唔該 正
5～7 三號螺絲釘 Colin
7～8 聽口衣啲music DJKING
8～11 Chi Chung's Class 黃志淙
11～1 公子會 森美
1～2 皇牌出場 Marco Keyman

by 中大波板糖

post closed

垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (8)

聽到佢把聲都唔開胃 唔明點解咁多人憎佢商台仲咁捧佢

森美又9up講偽科學
好撚on9

推呢個post 唔該

垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (8)

雪雪發功